有冇人試過

明明已經講清楚我唔希望你咁做
你都應承咗
結果喺 你又傷害我多一次
我仲愛你 但喺你一句對唔住又有咩用
個種想離開但唔捨得
但喺每次見到 我個心就拿住拿住
真喺好辛苦
你話比我知
我可以點做？

走啦 絲
呢d 人根本就唔在乎你
唔係佢就唔會一而再再而三咁傷害你

唔捨得
我都想話走就走